Monster Hunter World 鎖匙扣

小弟去完環球影城掃MHW
但仲爭三樣（重弩，長槍，太刀），連隱藏都中埋
有冇去完既朋友可能交換埋個三樣🙏🏻
至少想齊一套先，太刀換多兩把
重復（統槍x2 盾斧x1 鎚X1 弓X1 片手X1）